d圍村中年人真係幾垃圾

日頭就坐係大門前食煙飲酒
夜晚就打牌
日日如是
究竟佢地生存係為乜

好過日日返工

幾十年前都係咁架

唔使交租之餘分分鐘仲有租收
仲同你返工咩

日日返工做牛做馬幫公司搵錢OT到天昏地暗好有意義咩？

收租 食訓玩屌

唔撚洗憂仲同你番工呀
唔撚做唔代表冇能力 最多話佢冇貢獻
家陣人地有自由選擇貢唔貢獻
唔似得D出身低賤被迫貢獻但又要覺得自己好撚有能力
有得揀我一定學佢地而唔撚去番工

有班人冇野好認叻咪搵D自己唔鐘意既野打下飛機
催眠自己做野好有意義咁囉
其實好撚慘 心理唔平衡到咁

唔係講緊番唔番工
係講緊日日係到打牌完全唔會做其他野

有錢仲返乜撚野工

人地興趣黎
雖然我都理解唔到
但我唔會因為理解唔到就話人垃圾囉

其實係有 但一定唔係多數啦

樓豬一定好有用
日日返工做到隻狗咁
搵果1 2萬
死慳死抵儲果1萬幾錢
諗都唔敢諗買樓

圍村班廢物
日日打牌食煙
周圍玩下屌下女又一日
完全無貢獻

其實50-70依班 之前大部份係做低級工務員
除左收租仲有長糧退休

咁又要番工又有地有屋收租既圍村佬算係咩

傑青？

人生贏家